點解巴士佬見到人追巴士唔可以停埋上埋人?

即係都已經見到我跑緊過黎
都只係差2 3秒
都可以關埋門望都唔望就走
我就on撚99等多十幾分鐘一架車
到底係乜撚野心態

玩9你
可能佢見到你個絕望樣會好興奮

有啲係企正係車門都可以當睇唔到直接駛走

有盲點睇唔到

開門係人情 唔開佢都冇責任要理
坐唔到咪坐下架
下下開門入一個又關門又等埋又開門又入一個
有冇諗過會影響車上既人阿 ？

我好明白
但我個case係我後面都已經冇人黎緊
我跑嗰時佢都未關門
係我一跑左幾下佢就關門走
講緊只係差少少

我真係好撚嬲等成十幾分鐘
又唔係關左門拍門開番嗰種
我每次都想一野踢鳩哩啲車對門

我試過幾次等一個 之後上左4-5個
情況就有如等升降機禁左關門制之後叫等埋
最後入個d人比人怒啤啤到出去

唔少巴士佬係咁 好賤

有時候司機都會嫌麻煩
閂咗門鬆咗手制開車
開咗兩米都無見到塊鏡有人跑過嚟
又要剎車拉手制開返門比你
自己聽到都覺麻煩
何況司機呢

三年又三年

試過追唔到
去左下兩個站上返同一架車再怒睥司機

屌 我試過 揮極手都唔彩我
15a 巴士司機 等左我半個鐘

唔等好正常
唔好咁自我中心。

一個2-3秒 十個就成分鐘

離站上客俾人捉呀

啱啱好跑到個門口佢即刻關門 仲要意味深長咁望住我

佢真係可以唔開俾你如果佢真係離開過咗個站少少嘅話
開到門俾你係人情
唔開到門俾你係道理

好多因素 開左如果後車跟住埋站或者我出站抽線 出左半條線為左你停低 後車以為你出站 但你出左d又停低唔覺意就隊你尾 後車未必係巴士仲有其他街車
人地預你個速度係出站 點知你出到一半又停左 咁你咪影響到人囉
有時因為爭你個幾秒 有機會出車變左無得出 又哂左幾分鐘 班次就係咁有影響
如果你係車長 你會點睇 純粹分享車長既處境比你聽
你就當多多體諒下

講到巴士唔等你係幾咁正常既人
其實到自己追巴士但俾司機閂門駛走個刻咪又係屌出聲
理性撚

其實好多時司機一關門望右鏡打燈開車
呢個時間你先係左面揮手企門口個司機根本無望到你

你望得多人成日追唔到車就明
(我成q日走車,不過而家有app 睇時間好好多)

你又知一定個個都屌？咪一碌鳩打一船人啦
我會屌，係屌自己點解唔早啲去個站度等，全世界就你一個呀？搭飛機買曬機票你遲到都唔撚會等你，何況架巴士？

預早少少搭巴士 真係好難？

好想有人駁到我
快啲啦等唔切

每次見到想搭果部，會判斷一下幾多成機會追到，
大機會先跑，無話思思然等下架

有冇人想反駁

等你一個可能後面仲有人要等落去
仲有好興D人一個跑上去之後企係度門到,等後面成家人慢慢行過黎車
仲有CUT 線出去,睇準時機,冇時間/機會睇左面/再開門
仲有佢等你一個可能曬5-6秒,呢度已經可以冇左一支燈,冇左一支燈,好易冇埋第2支,咁可以由慢5-6秒變慢3-4分鍾
司機D休息時間可能唔多,得10-15分鍾咁..呢度負落去,佢都係要揸下架車,佢咪少左3-4分鍾。
等你一個人,唔係佢一個人等，係成架巴士既人一齊等你一個

PS.我唔會追車,廢事要人難做

冇聲出嘅

唔洗咁認真打出來 佢開post 求你地同聲同氣屌

大把司機見到綠燈老遠已經收油等紅燈係到hea揸啦
有d就高速公路開50俾重型貨車都要爬佢頭
安全車速小心駕駛

等佢知自己戇鳩都係一件好事

有無考慮過個支係相機燈衝唔過？衝一次五分
兩次就收證 人地無得撈架喇
高速公路開50有無諗過可能係架車爆車真係踩唔起？唔好話50 上屯公地板油25我都試過
同埋架車係載人 唔係載貨 係唔可以重dup架

highway渣得快仲衰，企係度好似玩緊滑浪咁

唔係埋站3線行車隔離d巴士都最後過到佢就條條街慢慢行等到紅燈

可能人地想拖OT?/唔想揸下轉車?

等下一個 等下有一個
有無諗過車上面乘客既感受
等到2046 都唔撚使開車啦

冇人討論

呢度班小學雞係咁自私咖啦

等撚到脫晒班囉屌你老母臭閪

走車我會屌
但如果我揸巴士都一樣會咁玩鳩人

冇衝突喎
角色唔同就行為唔同架啦

如你合乎以下條件，巴士（男）司機會為你再開門：
1:美女OL
2:中上學生妹
3:靚女
4:空姐

目前我目咁多個追巴士只有呢類係未失過手

講乜鳩咁多大道理
根本班仆街就係咁撚賤

有時佢未開車 我跑到埋站佢都扮睇唔到

屌你老母不如自己檢討下點解仲要搭巴士

我就係成日做好心見有人追車等埋佢啦，點知上到黎仲要屌我話做咩想飛佢站，好心無好報

等你一個可能之後有排都走唔到
尤其係啲轉車站
一做好心就成串人追上嚟
有車長試過關3次門都走唔到
有啲線啲時間好忟
咁搞法啲休息時間會縮短
分分鐘連尿都無得痾就要走

閂左門望右邊好正常姐

個app 架車走左幾個字都仲話即將到達 辣殺

因為佢都係香港人囉，睇人_ _ 最開心

有部分係仆街有部分係因為怕煩 咁情有可原嘅揸咗咁耐巴士都攰 體諒下啦

呢個真 男人係香港真係輸在起跑線上

正解

巴士狗
的士狗
全部都係垃圾

屌
有次見到 有個靚女 係燈位
巴士總站出面
個巴士佬開門 比佢入
我有次又試下 即刻擰哂頭

ag ge r

憑咩要全車人等你

你又唔係靚女，等你有咩著數呀

廢老：點解啲廢青見到老人家無位坐唔可以讓座俾人休息下？

廢青：如題

自私嘅人類 雙重標準

等多2秒好影響你？ 定你以為自己係誠哥每秒幾百萬上落？

有冇諗過其實後面有其他車，佢停低唔係淨係一車人，係可能後面成串車等你一個

你係咪女？
唔係就收皮

你依啲行為最撚戇鳩
陣間碌撚到你最後又要司機孭飛

得閒就練下跑，唔好成日掛住打飛機

成日追唔到

其實個巴士佬一閂門一踩油就大叫：追唔撚到呀傻西瓜 呀哈哈哈哈哈哈哈等下架啦柒頭

明明前面係綠燈，為左你條仆街搞到變紅燈

on9仔

我代一眾車長多謝你班仆街咸魚
利申站長

吹？

個撚個都覺得巴士佬有義務等埋你？
正確啲講句
只要站頭等緊既乘客上晒車就閂門開車
係咁簡單
唔洗覺得巴士佬突鳩登玩你咁

知唔知佢開左車再dup停搞到啲人受傷係佢揹飛

你估停架巴士好似行路咁話停就停，又要放油，又要踩迫，又要踩得好柔，又要等停定，又要拉手制，又要開門，又要睇你有無俾錢，俾銀仔又要數，又要閂門，又要睇鏡，又要踩油，又要踩得好柔

一個唔覺意第二次dup車果下有人跌到又要call白車差佬，成車人又要落口供，又要等轉車，真係多得你唔少

點夠你型

其實司機望緊右鏡同shoulder check準備開車
有機會睇唔到 但唔排除有仆街仔特登唔理

其實見到跑緊過黎多數都會等埋

但有啲仆街好心等埋佢啦
佢就老奉咁跑兩步之後慢慢行過黎
你話等唔等好

玩野多
試過正面跑果去
企係門口照開走
利申：神早6點20分班車 總站 無上面班撚樣講咩塞後面巴士 要轉紅燈前開車

我覺得係睇本身架車開咗未
如果啱啱開咗車無啦啦停
有人跌親司機又要上身
如果未開車我到咗車門佢就關門
我會揮手/拍一拍佢車門
正常都應該會開返門

同個D 企係巴士前面要司機開門既大陸蝗有咩分別?

係咪你黎?

冇錯,準備開車果時根本唔會望左邊,到會望左邊果時已經開左車

上面有條友話會屌 但係屌自己唔早啲真係笑撚左
再假D啊

好撚威咩？ 搞到成車人dup停
阻住曬，我係乖客咁比你dup停 整傷就屌9你

講事實啫 早啲到咪唔使追得咁辛苦

巴士未閂門點會開到車

差不多先生嘅故事

上到咪上

上唔到咪收皮囉

追就要比你上, 我做乘客都想屌柒你啦

唔受得咪揸私家車囉垃圾

因為等得你一個，會有千千萬萬個你。
我地乜都冇，車最多。
呢架搭唔到會唔會考慮下搭下架？

巴士佬上

巴士未閂門開唔開到車

客等車既叫做巴士， 車等客既叫做的士， 巴士公司只要見到車長有上客紀錄， 你投訴吹撚到天花龍鳳都係罰唔到車長

早d去等車咪唔撚洗追車囉傻仔

車門關上後一秒內就可以俾油
個一秒就睇右出
好心等車就早少少去站啦
宜家又有個app你睇
先唔好話準唔準
睇完個時間咪行過去囉
覺得時間抆水咪等下一班囉
個撚個電話不離手
飛撚咗你站好撚正常啦
鬼叫你地等車又唔撚截掛住睇電話

因為開車會望右鏡

試過係唔太繁忙但又少少多車係畢架山花園嗰站
撞到呢d追車閪客
俾佢上到但出唔到站
全車人就咁係個站鳩等1分鐘

相對嘅好多嘢都係
我地依啲仆街巴士佬又何嘗唔係覺得啲咸魚仆街呀

要屌應該屌埋地鐵有人跑緊黎想上車都唔等埋人呀嘛

你有個on 9 既前設: 你以為巴士佬一定見到你追巴士

有次我追車 佢岩岩關門我跑到
我都細細力拍一拍門
佢照望右邊開車走 扮撚晒野見唔撚到咁
即刻打去投訴佢

話早啲到係咪on9
同老細講我驚趕唔到巴士想早走呀

如果係日本會點？

如果等埋你一個 後面仲有幾個又係追車既 係咪又要等埋佢地呀
等你一個就話幾秒時間
咁後面果啲？
有次試過開閂門4-5次 晒左幾多時間？
仲有紅綠燈果啲時間呢？

試過一次，行到架車門口佢就駛走咗，，拍門都唔應唔開，個下真係屌咗出嚟
不過，人類係聰明嘅，我跑去下一個站佢開門見到我嗰刻個樣

你腦積水呀？
乜撚野邏輯？

所以，練體能係有用嘅

你無撚野下話, 我係巴士佬就停撚左架車報警算
地鐵你追到埋去關左門係咪要拍幕門??

on9,邊個同你講追車就一定要等埋你

點解仲可以覺得自己冇問題

唔開好合理
上唔到車係你既事
開po屌巴士司機搵存在感？

一個post睇到成班自私精既咀臉
你追車就一定要睇到你同等埋你架?
等下一個等下又一個, 咁架車唔使開啦
趕時間點解唔早d出門口

依家啲人真係惡過支那狗，成個生番咁都覺得自己好合理 個腦有問題就去讀下logic

擺到明呢個係巴士佬全日唯一樂趣

條垃圾仲要屈人地未閂好門就開車

最撚西係上完客閂左門 我啱啱跑到 但前面有車頂住佢未開得 條撚樣都唔肯開門

仲諗，跑去下個站喇

你估個個站都一定好近架咩

識追一定係出右邊車身追

呢度大把人有做廢老潛質

試過跑到門口先刪門 之後火起 之後一腳伸落去門口 幾大聲 好彩係女司機 比佢話左幾句就無事 又比我上車
如果唔係真係youtube見

撚知你幾時有車咩，啲巴士又成日都脫班
利申多數都追到，上到車會講唔該

新巴巴士佬一定唔撚等 特登玩鳩你 試過無數次
九巴巴士佬通常都會等

咪搭下一班囉，收工時段3分鐘一班。
趕撚住去死？

ON9

係呢個post 見識到好多自私精 極自我中心
完全唔識係人地角度思考，體諒對方處境
架車由關門開始到準備駛離該站，開門俾你上係人情，唔開係道理
仲要大聲夾惡，又用嘢整車

巴士公司從來唔鼓勵人去追巴士.閣下係唔係真係咁忙連果十分鐘都唔等得？如果唔得我，勸閣下不如去搭鐵路，或者選擇的士.

都係個句，想準時就搭行路軌既車

比我係巴士佬就屌佢敲你老母啊敲

你估到到有地鐵咩，有次試過等繁忙時間九個字先上到車 (之前有一定兩架客滿飛站)

仲過總站上, 差2步到前門, 再睇一睇時候, 提早左2分鐘開出
唔跟時間表不如任巴士佬決定幾時開走啦

屌佢會無左份工, 為左呢d撚屌失業唔抵
唔開車直接報警好過, 有人毀壞巴士

有啲垃圾巴士佬真喺明玩嘢
趕食飯收工就識揸得快
唔趕時間前面冇車都開30，綠燈等紅燈
明明同一條友，咁鍾意安全食飯前個轉又唔見你咁揸？

d巴士佬真係好撚仆街
有次我好遠跑黎，我心諗，應該追唔到，唔跑算，等下班，點知佢好撚耐都唔開車，咁我咪即刻跑返，跑到差唔多到車門，佢即開車
過程成分鍾咁長
咪同我講佢咁啱到我跑到先check好嘢開車

但九巴多數唔會開咁快 新巴好似普遍快D

仲有，請問閣下有冇車牌？教車師傅係教係cut右邊係望左鏡？

等隔離線D車走晒 冇車黎緊先轉出去好奇?

就係我啦
終於等到你呢啲自以為是嘅自私精出現
快啲答我訂左機票比曬錢有曬名嘅飛機，你遲到都唔撚會等你，憑咩要架連錢都未收嘅巴士等你啦
唔順氣呀
自己揸車囉

唔好意思，個陣冇車
得佢一架巴士，你仲有咩藉口可以幫巴士狗 ？

根本無人理鳩你, 完

咁可能架車上左個阿婆要等個阿婆埋位先開車

你點肯定佢睇到你?
有老人家/大肚婆上車佢等人坐定先開得唔得?
又唔係係巴士站排緊隊, 老奉要等埋你咩
無人叫你戇鳩追車俾人玩架
利申: 唔撚追巴士, 上唔到由佢

飛站嗰D仲仆街

唔好意思個陣冇阿婆/大肚婆
代答

就係你地依班撚樣搞到我地依啲巴士佬日日起晒鋼

一大班未來自私廢老

yes，你講得啱
我好遠睇到架車
得一條後生仔上車

講到離撚哂題
我冇話佢一定要等我
我屌緊d垃圾巴士狗扮等人
跟住一跑到過去開車走

點解唔早10秒出門？

點解唔早20秒出門？

通常我一係跑快D 一係唔追

開車望外面鏡撚會望到你咩

今日個司機好好等埋我
好感動 以為佢一定走

我就係知呢個位跑過去應該唔得
咁唔追
點知佢好撚耐都唔開
個個時間又靜，周邊冇車咁濟，心諗咁好似等埋我
咁咪再跑返，跟住一跑到就到先開車

巴士佬如果見到果條女大波, FING下FING下, 佢地等埋既機會係99%, 淨係1%係佢睇唔到

但當係男嘅話
班巴士狗：要睇其他位點開車，點會睇到你姐

唔講仲以為巴士佬係神性不開侵犯嘅職業

利乜撚野申呀
咪就係你呢啲撚屌咸魚搞撚到個個巴士佬咁撚樣囉
有咩唔滿意又走去投訴
乜都投餐飽
我同你講
投訴其實無撚用
點解無撚用？
咪就係你地日撚日投訴投撚到熱線班友都彩你地都傻囉
俾巴士佬屌？咪抵撚你死囉柒碌

現實俾我地屌
你地咪又係鳩縮

你估架架3分鐘?

我真係未見過巴士狗現實敢屌9人
諗清楚係邊個比人屌先啦

笑撚死
俾人屌到入撚晒即刻落車咪你依啲囉
掛撚住玩電話俾我地飛站
追車又上唔撚到俾我地恥笑
脫班企撚到腳軟仲要繼續等

算喇 巴打 做返好自己咪算
開就人情 唔開就道理
洗乜勞氣 佢地咁自我中心咪由佢繼續

試過有一次50米左右正面跑過去個巴士司機都等我 個架車勁耐一班 好彩有等我

邊夠你地依班俾幾蚊做皇帝既咸魚威呀

果兩條傻仔理佢都廢事啦

成班覺得老撚奉
我地咁樣咪就係個班撚屌搞出黎

佢等唔等你都係賺咁多錢架啦，點解要等你反正你坐唔到呢架都係會坐下架，d錢咪又係要俾佢公司賺

咪就係, 到時脫左班又屌鳩人

飛機準時 定巴士準時
飛機要安檢 巴士
你個例子咁on9仲好意思講

唔開俾你好正常

不過試過有一次追到
上到車即刻同個司機講唔該

地鐵都唔等啦

上車識講唔該已經好難得

兩條撚頭上水同阿叔我屌兩野先啦
定係等緊巴士返屋企呀
咪撚掛住玩電話唔撚睇車喎

不服來辯

屌你老母要搭幾十分鐘先有一班車個啲，與其屌個巴士佬唔等埋你，點解你班撚樣唔自己早幾分鐘企係巴士站到等？你自己啲時間預到咁趕係你既責任，都係個句，佢等你係人情唔等你係道理，on99掉撚轉晒啲野黎講

試過有一次又係咁 離遠50米佢未埋站已經跑緊
佢等左一等 見到我差五六步就到即刻關門開車
果下嬲撚到我 真係上哂身 一口氣沖馬路跑左去三個街口之後 岩岩好佢到 啤左佢一啤上車

咁你唔好怪有時啲巴士 一係就等好耐 然後黎就黎兩架 就係有巴士等左幾次 拖慢左個行程先搞成咁

抵撚死

251B
呢架閪車要要等半個鐘先有一架
試過有一次架巴士離開左站頭成百米個司機都停比我！
簡直覺得人間有愛

既然你都跑開 點解唔跑埋落去 跑到下個站上車咪一樣

其實都係跟規距做野姐
照你咁講 你唔係企響個站到等 又可以屌人差得果幾個身位都唔比你上?

抵d垃圾做巴士狗

巴士都話
小巴直程跑到架車面前都唔開門
屌佢老母

根本我都唔明你地屌乜撚
等你/開比你 係人情
唔開係道理
而家你地由自己既角度去諗
咩等一等洗死，我都差唔多到啦
你地識唔識諗返 其實呢啲都係自己問題？
早小小出門口未得囉
人地開車出，要望鏡
根本唔會望左手面，唔通隊左半個頭出去
停左開門比你上？
淨係比你一個人上，分分鐘成條馬路既車就要停低
自私自利唔好講到自己大條道理
都on99

專心渣巴士啦巴士狗

巴士狗洗撚尊重咩

巴士狗個腦係咁上下

巴士離站望右邊 有時又真係未必留意到有人

但通常見到有人追車都會開門㗎

咁我又洗撚尊重你依類咸魚咩
講到咁撚架勢咪又係靠我地車你去死
算鳩數啦

巴士梗係準時過飛機啦

點解你唔早啲出門口

佢地指意成車人專登等佢一個

搭地鐵又唔見你拍門叫司機開番門

同意，
有乜撚野唔順超就投訴，
咪撚係網上面圍爐打飛機

講真，投訴真係唔驚

人永遠都係自私.
多你果幾秒鐘，咪遲多幾分鐘先出到站囉.個個都係咁成條線d車係可以搞亂曬.一早有板你睇架啦，地鐵邊條線唔係因為d人衝門令到下一架車要延遲開出？

d人成日覺得識揸私家車就乜車都揸到架啦，佢用私家車果種應剎車反應去揸重型車，準備比人告老危啦

弊在呢到d人好怪，覺得出站係要望左鏡出站，而唔係望右鏡

邊度戇鳩
要唔要安檢同我個例子個關係喺邊
而家講緊你唔撚準時到站等車，遲撚左，憑咩要人地成車人等你一條遲到嘅戇鳩仔呀
如果架巴士早到早走左嘅你可以屌，但而家係唔撚係早呀？佢準時到準時走或者遲左到站都好，你都仲可以遲過架車就抵撚死啦柒頭駁我啦最完美的人

做咩野啫你
飛機會一個月之前寫明幾點要飛
巴士會❓
飛機大家都個要安檢
所以會早2個鐘到機場
你會早2個鐘等巴士❓

同埋遲過架車黎就柒頭
咁香港好多人都柒過

不過你要企道德高地都阻你唔到
你慢慢打飛機
你見無人理你個飛機論就收下皮先啦

巴士冇寫明幾點有車
有埋到站提示喎

唔係講緊要好似等飛機咁早咁等巴士，係講緊你自己遲左去個站度冇人有責任有義務等埋你呀懵撚

遲就係遲啦，又唔撚認自己柒瀨架巴士

你地d 辯論好正

次次等埋 上到車都會講聲唔該師父

正常未開車會等埋，關門開左車就唔洗諗，巴士佬係月薪，唔會因為多你一個會多d人工，所以多數唔會理9人

出站緊係望右鏡㗎啦重有時間睇有冇人追車？
洗唔洗請多個人係車望左鏡就你班遲到撚呀
同埋有app有到站預報重可以miss咗班車嘅真係自己檢討下
如果dl個免費app都懶嘅就唔好怪人

你拎個app黎同搭飛機黎做比較
就算準時去到咪又機會送車尾
有時部車消失埋啦

同埋上唔到巴士有幾柒
點解你咁強調呢點
睇你都係揸巴士
鐘意睇人上唔到車為樂
日日拎住個app 就大條道理
就算未行得車
有0.05秒都關左對門

尋日見到個師奶落車留左個電話
車已開去到街口停低左
個師奶咪追上去叫司機開番門
點知個司機叫佢下個站先上離拎番

抵你一世搭巴士

識追梗係追龍尾
見到d人差唔多上曬 , 趕唔切就唔好追
同埋幾時開始巴士要等客?從來只有"等巴士"
你都識講"等埋你" , 要司機等你已經係一個人情
唔好講到應份咁

成班都未渣過車

出站緊係望右面 唔通關左門仲望左面睇下仲有冇人嚟咩

應該屌埋狗鐵 見人落緊電梯都唔等埋
樓主對不對？

咁永遠唔駛開

世界要圍住佢地轉架

有時係佢門都關好就開車走

呢啲先最撚嬲

下次叫佢地教個司機望左鏡cut 右線

笑撚左
靜係識恰著制服人士
之前舊登又係有條友以玩保安為樂
保安唔幫佢開密碼門佢就投訴人

你夠唔夠膽屌的士佬拒載態度差?
又夠唔夠薑屌小巴佬唔等埋你?
港豬不嬲睇人來恰
自己番工比人屌, 咪搵d人出氣

你頭3句都唔知你個腦係咪理解唔到我個論點
廢鳩事再嘥時間

本來上唔到巴士都唔係話太柒
但最柒嘅係明明你遲左上唔到又瀨人地唔等埋你呀
你咪繼續覺得個世界係圍住你黎轉架囉

唔係巴士站停車開門上落客好似犯法